摩二季

笑4

少擔心 摩佬計好晒數夠分拎冠
而家放少少分出黎撚狗

好似話放係10年前，個分夠拎英超

聽住先 咁買佢冠軍啦

最緊要穩陣，對強隊應和則和，只係曼城應和嘅都贏曬啫

樓豬開咁多反獌post會俾獌話你肉酸，成個怨婦

每日買十蚊曼聯冠軍當儲錢

魚拉特

李城班仆街又搞到我地曼聯手足今朝返學恰眼訓 屌

紅日返邊間

佢大陸仔黎

一向唔撚睇獌聯

我班曼聯手足有錢去補習, 吹牙